一到新年 大家中國人都喜氣洋洋

咩港獨 都係不了

你都on9，搞港獨有冇利是收呀？

行花市 睇花車先得意